剛剛臺灣壹電視新聞

香港反送中抗爭持續延燒，18號民陣百萬人集會遊行和平落幕，傳出也讓中共中央態度有所改變，根據香港大紀元報導，習近平和中共高層密切關注當天遊行，並在隔天緊急向包括中聯辦等中共駐港機構傳達指示，表示"誰惹的麻煩就自己善後，不要給中央添加壓力"，而在這之後，港府態度就相對放軟，港警的驅離手段也有所收斂。

習近平講咩點會知
吹得就吹

放風姐

割?

放軟？唔覺
大清算
另一種方式滅你聲
更賤

一直都吹緊中江派習派內訌

理得你
五大訴求
缺一不可

係因為全球各國嘅壓力就真